做咗救生員六年,你問我答

隨便問

用開邊隻防曬？推薦下

做咗兩年 長鐘
唔想再覆修
一日十四個鐘 計埋坐車都十六個鐘
巴打唔會覺得辛苦咩
諗緊仲做唔做落去好

點樣做到救生員架 要考啲咩

七年老救留名

四個章 最難應該係銅章 要拖人

做左三年
平時就pt，暑假就pt當ft返
無人吹水真係會返到腦殘，個腦遲鈍左好多
下年grad就搵正職就唔做了

一開始我都係番私家,十鳩幾個鐘番黎真係燃燒生命
依家撈緊康文

新手黎計最辛苦係銅章

用阿公防曬
不過已經黑到唔洗用

公司仲調撚咗我去地獄池
巴打7.5個鐘？

對

Full time一個月休幾日

康文沙灘

每日假一日例
平日ot 1hr,六日3hrs
夠人番工就用鐘拎假

師兄咩區

唔該曬巴打 多口問多句
平時康文池好似無咩人禁電話
係咪會俾人屌

睇場地啦,個個地方唔同規則

男朋友做過康文 見佢返得好開心
又輕鬆
同依架返紀律部隊(非警犬)真係差好遠
而且計返人工又唔係話差好遠咁
樓主係咪等考紀律部隊 以前聽男友講好多後生都係

有無救過人

著左紅褲仔入面仲有冇著打底？

底褲都唔著 邊有咩打底

康文沙灘lm

私池撚lm

咩係救生員

想入行有無指引

lm

我都係等緊考救護

做緊康文池
想落灘落唔到

Btw著公褲當更好容易露蛋蛋

我都做過 最尾無renew到

曾經番過一人池
朝7am-10pm 番左一日無做

又番過地獄池 X號銀X
講下野都唔得 又係番左一日無做

公褲個內膽好安全喎

上網搵個拯溺班交幾千蚊報名 考完幾個章就做得
不過救生員就閪工黎 無人工加無晉升機會無野學無埋自己時間
撞正閪客閪池閪會所閪判頭重要受氣比人屌

每3年要比幾百蚊renew一次章
返頂更就好pay 可以成千蚊一日

救生員同看更個分別如下
一個係泳池鳩曬同捐血餵蚊 另一個係大堂/商場冷氣地方行企坐
人工/時間用既其實相差唔多
看更有得升 做耐左好多人有20k up
老救做康文都有得升 不過要等上面d人死左先可以升 私池就唔好諗
看更一年四季有工開 老救夏天搵埋冬天糧 朝不保晚 四季池少之又少 同埋一到冬天就會減人工
看更準時有糧出 老救年年都有人比人拖糧/借d意扣糧

想當救生員係長工咁返既巴打真係要三思
呢份工真係唔值得用咁多時間落去

全職咁翻左4個月之後 連頂更都冇興趣

番緊啲hea尻有錢佬池 全日得一兩個人游 但人工低啲

反緊15個鐘 日日攰撚到仆街

小弟上年番一日15.75個鍾

柯9地獄池？

返開邊個池？講下邊個池最閪
我教水都覺得有啲池同會所客極閪
有咩事就屌鳩啲救生員 明明唔關佢地事

多唔多女救生員？

做左幾個愛
咁巴打你地如果唔係做康文ft 咁冬天都有游泳池做？ 就算有都好低水

周埋想問大家點in康文救生員ft 以似而家唔請？

做左幾個月
咁巴打你地如果唔係做康文ft 咁冬天都有游泳池做？ 就算有都好低水

同埋想問大家點in康文救生員ft 以似而家唔請？

係咁打錯字

haha,1xx海真心地獄

1號狗也不屌 啲客好撚垃圾

呢兩年多咗好既 但唔係tb就係柒 好少好少靚

有冇諗過轉行做判頭

有無師兄可以推介好既太陽眼鏡

利申：岩岩考完